未戀先失 你問我答

見住你同第個一齊左 個心好撚痛

同我一樣

佢靚唔靚

noted with thanks

茶沒有喝光早變酸 從來未熱戀已相戀
陪著你天天在兜圈 那纏繞 怎麼可算短
你的衣裳今天我在穿 未留住你 卻仍然溫暖

賓周幾長

有咩想我問？

屋企徐晃幾大大

我都係wor 不過我連人地有無女都唔知

還好 睇得下

絲打唔好咁傷心

佢親口同我講 仲要一齊左都差唔多半個月

50都冇撚用啦

咁50mm又真係幾難溝女

無用 我接近崩潰邊緣 要借杜康解憂
巴打你咩事

佢同左另一個人一齊 但暪左我半個月 但同我勁曖昧 我真係乜都唔知

香港就快玩完，你仲掛住兒女私情

呢個就係人地唔受你媾既原因

唔好怪人唔鍾意你， 應該怪自己無令人鍾意的理由

同我差唔多 圍爐取暖

有得揀就係會咁

垃圾

your face

屌 有仔就咪撩我啦 仲要同我講冇一齊到

咁又係 人地好我咁多佢開心就得啦